有冇可能陳彦霖第一次失蹤時已出事？

突然諗到 陳彦霖812/813第一次失蹤 唔見左一個月912走返出黎話要新生活 之後返左3日學919又再失蹤 會唔會912出返黎嗰個已經係假扮嘅陳彦霖？而真嘅就已經出左事而且比人喺嗰一個月嘅時間準備今日我地見到嘅野

有冇識左佢好耐嘅朋友出黎講過喺912-919期間係同佢見過面/出街？ 假設以上推斷成立 咁陳彦霖喺HKDI識嘅朋友就冇辦法證實佢係真彦霖

唔知有冇miss左咩 有錯漏請指正

推